ride 2值唔值得買？

我見佢有好多車款，又有唔同種類既賽道，幾吸引咁
有無玩緊既巴打可以講下感想